紅磡碼頭七旬輪椅婦昏迷 面部染血送院不治

sor 01source

冇可疑

你可以copy 出黎

之前個post有人維穩話送返上樓冇事

邊個推去呢度？
超級傳播者？
冇cctv?
唔係謀殺？

今日（4日）中午12時39分，紅磡渡輪碼頭對開位置，一名71姓陸的老婦坐在輪椅上，她面部染有血跡，昏迷不醒，途人揭發報警。救護員將女事主送伊利沙伯醫院搶救，其後證實不治。警方正調查事件。

又少一單確診

個條撚樣唔清唔楚應該想講自己上返樓

屌原來一個鐘前已經有巴打出咗去佢到集中討論
不推文回覆please

紅磡碼頭七旬輪椅婦昏迷 面部染血送院不治

你forward番左自己條link

警方正調查事件
姐係自然死，唔係被自殺

屌 我係咁loop

集中討論，呢到請不推文

紅磡碼頭七旬輪椅婦昏迷 面部染血送院不治

仆街同一個topic好亂

自膠一打

係佢自己上返樓